❤️事台

.

臭雞

係

掛住頭雞sir

掛住我ar b

💋💋💋

去完歐洲返黎 樓豬仲咁多心事

垃圾po名

搶贏1001 要羊錢了

1001得好突然

因為愛所以愛

主入球沒？

想要客fg

兩隊都唔爆底 愛死你地

尖逼中獎

70mis仲00既話想要客fg🤓

Sick野

俄超真係

你地賭到就黎1001都唔知

ching sick ball

如果係咁直屌0-1波強啦 唔似有兩球

1-0

Yellow card

嚇死我咩

blocked

5.5s都似開到😂😂😂

加油

想9兩派我
主快d入

你都要加油

我冇啦 買左半場咋

卡乜乜乜乜

好似係人地派佢喎

唔入大 唔想玩到變角膽咁

仆街 丫

客差啲糕 客啲進攻近磅好多

屌你老母等4.5高水

主GOALLLLLLL

主goal

1.5s頂實 pls

過左去嘅由佢啦詠巴

主隊啲反擊終於有成效

所以對家入

卡乜好球！

Dream big goal

真1:0

華閪 屌鳩你

九兩主盤

一球完 拜託了

屌你牙 你識預知未來

1.5s搵緊平安鐘

咁都唔開4.5

仲唔落4.5

全波post頂撚住
角細入球細 乜閪都頂

唔追NG了

收工

兩隊垃圾 係中場玩波玩左十分鐘

頂住

幫你GEL

鐘聲響起歸家的訊號

半3全4？

😒😒

唉屌

陳庭佳陳庭佳～

點解

？

未足水-,-

4444

垃圾俄超 食屎啦 而家先比角

bb放工未

橙

十蚊黨 4.5s 5.5s
練下心臟

Lm你派錢

又唔見佢停到4.5足水比我買

1.5s平安鐘☹️☹️☹️☹️☹️🚘

5.5 @2

補個和先

屌 條友門前飛機 嚇死

ccccccccccccc

後衛腳

客隊黑鬼神解圍

1.5/2要識買喔

邊隊

客 門前波底 上左藍天

屌 留意到客隊 寧願要邊線波都唔要角 明明可以省對手拎角 唔拎 格硬出番去拎邊線

俄超班人真係垃圾 戰鬥民族打飛機就叻

幫屌未

停c😅

慳返啖氣好過啦=.=

客ng

主隊入左一球就擺全面防守陣

差2隻

1.5/2@5就即刻補飛先

加油牙 睇同盟先

你買完之後停哂角 痴撚線

4.5s-8.5s 1.5s
頂住

on9 咁都入到

補左1500 1.5/2@5.75😂

條友想轉身結果踩波車仲要舉手 柒到

客差d 12m

入同唔入都有賺

係咁有罰球

派未

100%

兩隊啲組織都差到⋯

我了

希望開個5.5大比占逼

我

支持

雖然難D

張恆賭神

應該一分鐘都不補

頂佢老母閪

+4

笑死我了 榜尾唔係冇原因

頂多4分

兩分鐘

安治慘

入未

詠巴

快啦

醒未

365封左 做咩

要開雙比阿浮呀

講就有？

好彩補哂飛 垃圾俄超

2:0

Fake?

真係痴撚線 又絕殺我

Real

metoo

1.5/2勁高水

Goal

真係叫就有

占少今晚買咩

流浮 絕殺都計好哂

占逼角球 值得信賴

8.5s
5.5

唉點解自己咁早買左

迷香了

20 4c ft
95mins爆1.5s
好彩補左飛

本身上到10k派
咁樣絕殺
又得番8k
注定冇得派

講咁多做乜

派我實際

派我先

ok

屌 最後先黎爆1.5s

冇贏冇輸執返條屍

PM OK?

迷浮啦～～～～

8.5s gel
5.5

不過4.5s咁都收錢

主盤 最後1分鐘@2.18先買
有無手足出黎gel

我地賽前預測1.5又中

今晚推哂落去49000再gel

今晚魔性暴聯

一講就有

好勁

有跟

岩岩打完G 大波收蚊

收少兩k呀dllm

有冇水跟

HAHA 買49000豬4U

me

-.- U唔PIE ME

Agger

不了

又唔出水 又唔派

你倆個咩2c

九兩主盤
杜水FG
大大力GEL

有呀
多謝狗兩菜既tips 跟左

出晒水-.-

包爺派我

恭喜包包 其實我都有跟你架

尖蛇下場買咩

阿浮雙數
讓主
GEL

其實我半退出左賭波 因為成日輸
想死

屌你老母都on9個店長
搵到工真係立即唔撚做

聽到厭啦

見你話玩股 賺得仲快仲多啦

今日真係去左見 只係我趕住番工
本來傾左就黎成個鐘 佢知我要番工叫我keep住聯絡
話唔係本身想叫埋經理傾

真係好撚嬲佢岩岩咁講野算點？

我是差不多先生 我的差不多是天真

好耐冇羊過啦 0.6k -> 0.9k

你唔講我地點知佢點講野

繼續講

朱蛇誦經

加油啦 推兩口咪上番3k 囉
介左即場去

日日講個on9店長就有人想知

我講心事就冇人聽

今晚買49000之前
要買！費利拿2.5b

因為你是男的

岩岩我想去廁所 去埋先放飯
同埋同事想去食壽司 咁我間鋪附近有 順便幫手拎籌
咁我咪同店長講我去廁所
佢就問你唔係食飯咩
我：係阿去埋廁所就食飯
佢：去廁所要幾耐 食飯要幾耐
我理都廢撚時 跟住直接走左
佢都on9平時我地都係咁 佢自己都係咁
而家咁講野算點？

我幾時日日講阿又我講心事你有聽過咩？
你話比我聽邊度日日講啦

On9平

你講果啲小妹m到掛紅旗 聽到厭啦

你講啦
認真講

唔岩聽咪屌番佢囉
呢D西工份糧唔包受氣

我純粹抱怨下姐 講到我一定要有人理咁
平時我都無人理架啦又唔係女神

我聽

明明大把人理
我就真係冇人理 想哭

我其實講完咪又係照做 我條命賤過屎

爭住理你

仲要唔請我食雪GO

屌你 比下面得唔撚得

準我代你哭

我lastday請你食

岩岩見工請我請曬你地食又點話

牙朱

唔得

西面做咩了

留名

到時相認

無

想食

朱古力最好朱古力最肥

精精收嗲啦

笑4

。。。。。

落堂，收工

btw 7.5s gel

加油阿朱古力

我買好少同埋我淨係買大股 等成個月先賺幾百-三千左右
得穩陣

QQ

乜

對在我說就來❤️

笑你

到時心事台全部人排隊

請左請你食雪糕

記得再算

......

好丫

組團去搵肥朱食雪糕
1. 我

2. me

3. hi7

廣告時間 Jin 之前話囝囝唔中意聽佢rap...幾個月支持佢參加中國有嘻哈，成家一齊睇，一齊freestyle，仲featuring 埋歌
可能有你覺得好造作 但我覺得好溫馨

多多支持Mc Jin

好 三人成團

呢場揀嚇啦

咁多人搵我

1.5半大要識買喔

推

唉食完粥 又去番工

咁熱仲食粥 病左?

你老母

女朋友

每日都係諗點贏狗會

你諗囉屌 好能忙😅😭

原來可以咁玩

上過好耐啦

烏法係咪派錢波

善妹cow女日記-電車篇

買大

笑你老母

真心既
陪你去看流星雨落在這地球上
讓你的淚落在我肩膀

安卡輸撚7晒都唔使受讓
Ska都開齋

溫柔的星空 應該讓你感動

今次唔same road了

1.65 1.5 2.1
0 1 2

買雙好抵屌

上啦屌你

左右

加油 善妹

唔試過點知得唔得

就快搵唔到話題了

傻仔英文係咩

Idol

Sor jai

10分

Me

快d轉平手啦

有無買主盤

一人一個搵女仔既開場白

Sick yeah

無女呀

有 主盤 thanks 仲加左角細
不過今個月得返好少本可以買 要慢慢追

??????

開場白：在一起好嗎
無回應：Sorry send 錯
有回應再講

2230 客？🤔

直插和波 主冇能力贏

頭sir出水，你要跟

好可愛😂😂😂
Btw我都做左啲odd野但佢有回應
而家係差我唔熟對方，難諗野講

游完水再睇睇

求你轉平手

平手了

乜都傾吓囉，cap吓連燈啲膠po

買乜好

客盤？

1:0 ft 會點？

靜啦

睇佢ig po乜story 直接搵水吹🤤

會輸囉你老母

好橋

😂😂

見到手足

身體好

見到一隻馬

生日買輸

多謝支持

見到荷里活擺義賣望下
本身我盲字都唔識隻

哇屌 我屋企樓下

烏法轉左

快d走先

死火，唔小心買多咗

希望中啦

派我就中

想出水

diamond hill，底已起😎

又起到

詠巴冇見一排灰諧左

收到巴打琴日話派個一百了
謝謝

點解阿

頂你 加支燈係個名後面

誰想上班 都市又局限又太平淡

再黎廣告時間
見到你能夠好努力唱哂成首有點感動

好耐啦

西面應該好快刮到我

我講下我愚見啦 未必岩架
呢兩場基本面唔同 頭場 主係升班馬 客有名氣 馬會刻意托高個盤 唔跟出面走
第二場以過往實力睇係55 ball 出面開平半 似乎睇好主反底 但開市後主吸唔到飛之餘 仲要退盤 馬會呢場跟出面走
以馬會縮骨性格 亦唔會兩場同一個盤同一條路比你捉到正
所以呢場我反向睇 寧買當頭起 勿賭拗頸錢！

心理學專家92sir

經過西鑽西賤既教訓 就會明盤唔係大哂

ching可5可2教我賭ball

姐係買咩牙

應該問你牙

你對家

發現而家日日放工都無所事事 又冇fd子會陪我鳩fing

出糧了

盤點睇

派$100比我起機

屌你老母死黑e

連8+1up都知

烏髮了

嗚嗚。。。

過2日去longj3日2夜頭雞

Diu nei lo mo ah

長州有咩好食

馬會等 不見不散牙

我都冇害過你 點解要咁做

食女?

sor....

0245先有得睇

又有德乙角啦~😐😐

yyy

差D5記得叫人刮1ching

Mama ho mean

佢係咁

有女女主動愛上我

澧琳

Mama可能呷醋

純過隻G

-1300整mon
八月加油

屌冇買六仔

中得一個字

嘻番到

又要支持愛隊了

想要烏法半客

唔好啦

我了？

胡定欣對波好正

CARD呢

屌六合波中得兩個字，有2c咩

佢有架咩😂

😂😂找不到呢

你麼？

我好大架 5555

邊個1Ching

🏀🏀

yes u know that

no you dun know that

🏸

咁你要唔要

客回飛回到變番平半

wtf😂

唔敢比地址😭

陣山中

要吐苦水也許我不願意

唯唯

望到鮑姐
諗起出面有個POST
咩揀2個加埋要過百歲既屌
個樓主揀ALI同鮑姐

BUY AMK?

Mak fg

飽姐放置play

漆黑的k房裡 圍住

又平半

Gun u

啲留言話樓主其實係一心係揀鮑姐

要求5高
淨係要鮑姐夠

嘻

張秀文對波好正呀

圖

大蛇們有水未

想知再講

俄超是魔鬼

wantg
同埋盧唔read我message

成班on9 小圈子
收嗲啦

Tg我淨係秒回香b

咩2C

有種

其實最想知尖蛇出咩水

樓主正仆街

黑夜G神=.=

企咁高就緊係jump la

終於改返名

日光日白邊有g call

頭先出左盤水啦

😅😅😅😅。。。。當我冇講過

辣殺

古惑狼好難玩

心急吃不了熱豆腐

打丁就當然要除褲

睇咗牙達玩
反而自己買咗冇玩

轉左盤

黑夜之神降臨

想搞gay就屌我屁股

又迷返盧 無得救

13蛇 玩5玩13張

靜一靜 我要度球

=.=

你識條棒球棍咩可憐蟲

啦啦啦

G你幸福啦

客啦

gun

要左烏法半0.5/1 x 馬里細球

辣殺善

轉返受讓平半都係要客？

主盤 8.5s

客盤 8.5s

幫你媾Messi la咪嘈

烏

小野人買了主
Good luck

messi

誘主

LOVE U

由頭到尾我都睇客

買了5k

買了1k

Wantg

買了什麼

請不要出%，ok？

今日比了你

ok 巴仙

買了100k

比埋ok?

大波BB

買99k金

韓紙？

my fav

啜卜

全世界都上船

呢個好笑

唔夠了解妳

你好

好彩估你仲會要 入左

是咪愛隊?

強項囉😅

Ky暗post貼咗真飛
想知條link再講

屌佢朋友蘭尼

尖要7.5？

0.5b 20.5s

暗post

收到了，thx lo b

10.5b 7.5s

siu4

係我就allin7.5s

叫邊隊NG好呢

yes i am

尖仲燈緊？

jump

1c

111111111111

睇黎你買大

法國媽媽唔愛小妹了

數角就角大
數錢係咪做銀行呀

大波高水入手

me胡人黎
胡說的

細收到

你廢人黎
廢up的

係
1c

尖神要8.5s？爽了

你地估啦 我唔會講

hi

主12m

主12m？

M

想知

你好啊

handball

你數c通常都係

玩完了

miss

12m missed

Miss

Ho ball

12m 中柱

真係好搞笑 買左主盤嘅我唔知笑好定喊好 佢又冇變角

Okay then 黑髮 NG 無走雞？

missed 正

111111111111111

I miss u感動你

擊殺大球，可恥，利申今場無買大波

我miss 你

下半先啦

波有得再入 冇角係好事

沙啦唏mm

杜b可唔可以幫叫主ng

真濕來融化你

一定有兩粒

55

我只想 保護你💘

開客主吧啦 殺埋補客勝既飛

呢個真 買左500盤
買左5k角

嘿

烏法比心機入兩球定定驚先

不需刻意 無需派錢

買少少客ng

miss 好彩😨

33312 好耐冇見喎

見到00尾以為又1001

gchi 唔好殺我角球就得了

夢大

好耐無見 去左邊

工作至夜深，返到屋企沖涼已經訓咗，無力鳩up了

有暗po5叫

有無link?

Tg我攞link

0.5/1 jumped

無你條lin

沙皮勁！

人人難免

信盧一成，雙目失明

主ng @500

大力支持

再bin就戴綠帽

2:0啦 同頭場一樣開埋-1

你戴

仲封緊？

武磊戴帽？

主按屌

中國牙朗

唔算啦 打緊邊爐

兩隊起中場練傳波

邊爐超

Amk fg

Good job

咁快開到5.5

支持mkson

第一日睇我超咩

魂。初弒

好似好有道理

上聯黎？

姐係主有25?

好撚悶場波

唔悶點冰角

Ummmmmmmm

不停鳩斬 回後

岩牙

2c

場波有2c

烏法唔似咁垃圾

跟唔切Lo

角球封咁耐做咩

我超不如改名睡超

入lift

無組織 無戰術

咁就刷爆佢

封左兩分鐘 都唔開
係咪狗會唔知開咩中位數好

封唔代表有角

ching sic ball

傳失波仲多過我d精

狗會個盤手睇live睇到瞓著唔記得開番角盤啊

歐超盃無免費台播

咪理佢啦 反手撚黎
樓g開個post diu9佢
估唔到仲咁厚面皮

麥精？

你D精都幾少

雲吞加麥精牙

3c

牙朗今晚會出現？

會

3c 而後含

咪刷啦

單邊角

好似熱身賽未見過佢

皇馬回飛 有高水食

特登打49000牙

比卡超綠格 姐係點

烏法3c都得一射門 廢撚到

睇落曼聯有利啲

比卡超都有綠格既話我唔賭了

正氣皇馬未驚過-.-

坦白講 感性撐曼 理性唔睇好

曼同皇真心最少差兩班啦屌 如果認真踢

一日紅魔一世紅魔

大家今晚撐我摩迪子ok?

半3頂實

大帝簡東拿(角細)

10號仔

ht 00 3c

歐霸VS 歐聯

MARK低晒班49000

下午又3c, 夜晚又3c

完場4c 大家開心 OK?

俄假真係唔興補時

Wa，+3.5

大驚少怪on99

半場0.5/1已經1.75

烏法隊辣殺

車=皇，曼=我廠
自己諗

U ON99

你答我總數有幾多次？

on99

成班7頭駁5到就放低粒

魚次

幫KY 放埋

Ky你貴親牙

唔想佢出聲咪幫佢放埋

夢偉大

我曼咁勁 唔出c朗既話 受讓派錢？

角細獌歲

-.-6弟

夠打啦

識鬼入波咩

有阿福呀☺️

比朱古力壓4左

盧卡古撞撚死對面啦

如果第時男朋友好憎曼聯 都唔知點算😂

正解了

咪就係我

盧洪哲屌撚死d女啦

我地一齊咪唔驚

你知佢係利撚 可能就唔會同佢拍拖

咁我又唔會掛 唔會因為撐唔同隊就唔一齊如果鍾意😂

你岩 曼聯一家親

俄半和gel

我愛阿福

個個星期嗌交

4c

愛你變成害你

NO LA 我錫住你

下季先gel呀笨

垃圾俄超打邊爐啦 刷咩角

咪串我喜欣

馬利ng

Sofascore話主NG

烏入未

咁如果你女朋友係曼聯既 咁今晚場波你會點

主球12m真係
迫害主盤

啱呀

有個睇波嘅女友真係唔易

主fg
唔中搵我

又買到戶口得番2毫子

攬住佢睇

搵你托柒咩

5c

5c 凡

盧=william

頂實

角細黨賴尿未

我身邊都有女仔frd賭波呀

福福

搵我傾下點解唔中

喂 刷得有點快
打邊爐啦好冇

等多陣喇

皇馬入波你唔准開心架喎
除左c朗

難呀

。。。

點會唔開心 有U就開心了

成日回傳俾龍門係咩玩法

屎汁都流緊岀黎

肥朱

一個禮拜見得一日跟本迫害我同阿福

烏法再刷我

都冇辦法

屌你牙

準備6c

如果你再刷
我沒有辦法
但是我永遠都是 角細俠
我說角細你們說俠

😂😂😂

你準備收皮啦仆街仔

你個名真係叫角細

行運超人

想問呢個係咪反手gel狗
係我block左佢

手掌手背都肉

你成個背隻都係肉呀

青馬天地連一線

66666666

6c 信

789

屌 停啦好嗎

屌

係#33312 豬到盡頭便是贏

你是我所有

烏法你已經被包圍
快d停止落底

樓豬

冇入波要刷C了

你又知

料布

烏法射波未

主快goal咪刷c

真心唔好再c啦
摩迪子頂唔住啦

偷影你呀ma

撐曼啦乖

Ufa Lin c

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
係喎頂 影黎唔知做乜

hi
放左工無耐

烏法你條垃圾
咪撚再刷

射晒係角球到

屌你老母烏法我射精都多過你射波

唔輸就夠

重有30分鐘

買兩邊fg試下先

伊妹 擔心你ar

你話點就點

烏法條撚屌射波 差啲變角 嚇死

Same road

主ng呢

Jump唔信me

hi 哲哥

唔係呀因為唔肯定 驚卜錯人

Amk換人準備刷c

想嘔

伊妹你生日我必家嚟奶

我指佢果口姐

6c冰完場 求你了

必家嚟奶？必家蕉？

咪so擾我同伊妹

可以

你想含比你含下囉

跳樓都唔典呀佢貢刷法

侵埋我奶得唔得

有無人同小妹去睇詭娃4D

咁緊火牙

Amk fg會係最後一分鐘先出現？

收到風你係賭場柯南
買咩死咩

支持伊妹，我愛伊

佢係馬會宣圈
一出場就俾馬會強姦

拜託了 繼續打邊爐
6c完場派100

馬會羅樂琳
一日死7次

gchi!!!

6c完我用鮑魚刷刷爆ky個西

香b呷醋😘

6C完我做KAKI老公

完左我講先計
而家集個氣先

KAKI 快啲出黎屌C

牛b

777777777777777777777777777777

爆左
7c頂住

mola mola

救左KAKI 一命

烏法入未

真心求冰完場

頂lun住牙

頂實！！！！

嗚嗚嗚

頂呀屌

好多手足叫頂實

頂撚實！！！

嗚嗚鳴

屌係咁回龍咪算 攻乜9

88888888888

入佢老母

8c 我跳了88

8

8c

呢鋪真係跳了

單邊7c

Jumped

我屌ufa老母 8.5s頂住

派？

無買角球但幫手足默默哀

朱朱又同路了

我地不賭派

好夾

8.5上啊

唔好再買角細

我買左小小鳥法

鳴

7.5s bomb

主12m又唔入
又要單邊刷c
天要迫害我
冇問題

1角1角1角

ice

唔好比阿福見到

買左咩

00死幾多手足

戒賭
898

又唔係唔見得光

00我走盤
平手果陣買

玩留

1角1角1弓土

馬會精選即場

輓留

玩流

有角未

會否og

重有5分

入波未

轟左好多7.5s 唉
8.5s 同主盤都有
頂住啦唉

買咩

停c

主空門飛機

屋企商場開3哥

如果個天要迫害我
就8c完啦
最多注係7.5s
你咁中意迫害咪8c完
我屌你老母

有錢 屋企開商場

牛肉勿演生孫

生孫都要演

開左未 之前見整緊

3哥>>>>>譚仔
不服來便

Not me

夜晚食完譚

我都想

係時候叫 主能夠

馬利ng cashed

我鐘意譚多d

本是同根生

8.5s頂實

一球都無..以後唔玩俄假大細

早左買 無得羊半格

主能夠 主能夠 我信主能夠

我屌你老母點解要我做一角超人
我買左xk 7.5s

我都係

咪臭係

三哥無豬2有咩好食

頂埋8.5s先啦

精選即場, 追大波輸到p

真係想4
一角 = 幾千

岩..last 2nins

Lo goal

9

9c

8.5 casheddddd

爆9埋
天要殺你 你冇得唔死

岩阿

8.5

10c

主能夠 10角

屌你老母

跳曬樓喎

a4喱排咩環境

10c 我個野係咪壞左

走盤

順手爆埋9.5s

0.5/1s

大家戒賭啦

10c 角細住部都要爆

9c完，10你老母

爆撚哂
唔撚玩了
我意思係呢個人生唔玩了
下個人生再玩